用华为又要想裝返play store啲人是咪戇撚柒鳩㗎

頭先行過電器鋪聽到有個女人問呢種低級問題
跟住個sales一句好撚型咁答佢:用华为用乜嘢play store啫！
我也不禁俾左個good個sales，香港人加油

點解唔得?
我用mac機夠裝windows la

咁mac可以兼容到windows丫嘛，但係华为擺明係唔想俾你用丫

中國人用咩洋鬼子既野

條女似係香港人，不過用华为就

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

G chi

多謝支持用华为就應該要翻大灣區

冇有錯，用华为嘅麻煩返鄰国嘅懷抱

好似話裝翻都用唔到

都唔知用华为嘅人係咩心態，望唔透

好似得屎為舊機可以

舊屎唔該沖走去唔好阻住地球轉

講開想問其實係咪連啲舊機都用唔到，mate20pro嗰啲

未用過华为，所以唔知

用华为又要破解GOOGLE既真係垃圾黎 學咩人用华为

唔係佢唔想
係人地唔比

匪國賤民 邏輯！

冇GMS華為真係收皮

Sales嘅典範

最後有gms既係p30系列

咁其實新生產嘅舊機系列係咩情況

mate 30開始用hms 佢地自己既產品

係google 唔比華為用
唔係華為唔想用喎

我意思係
例如mate 20 咁，呢部係近幾個月先生產嘅，咁佢係用gms定hms

gms

即係佢係跟型號唔係跟生產日期？
點解嘅，簽咗約？

唔俾佢用google係某個日子之後 係停止日期之前存在既電話都有得用

屎為打手活躍
手足幫幫忙，見片畀Dislike

[鬥黃不如撚藍] 自信腦殘YouTuber hokoonho 快啲番微博圍爐啦，美國野唔啱你用

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係美國唔比google提供google services 比華為

唔夠藍wo

用google play即係美國佬野囉

唔係後尾又放翻可以用咩？

唔得google仲傾緊

冇playstore咁華為用咩down嘢？

偉大既國家自然會預備好俾你，問咁多做乜

你去search下huawei全部result都係教人點樣用apk down翻playstore

用華為個啲香港人不如返中國住算

屌
華為個store
九成有得搵play store 下載啦

我老豆部新機見佢有play store
部機唔係我出 唔好屌我

等睇用desktop 都用醒mac

中國人用開寄信 用電話＝鬼

新機比人封殺晒

拎住外國護照又話自己係中国人。

又話中國人，又要用外國Google 野

擁抱大湾区做永久居民丫

你攪錯左
唔係華為唔想俾你用
係美國唔俾華為用呀

線之就係华为冇得用google丫

我唔知 我睇唔到 我唔明 我唔識

Google 寫埋信求美國政府比屎為用返gms, 但美國政府唔批

裸跑未？